有咩app聽到泰文歌？

呢排學緊泰文
唔知有無咩免費app聽到泰文歌呢

YouTube

YouTube無得background同offline聽
利申: iphone

漏奶乜撚關係

有

點整？

我識唱

網頁版